和理非做野了

行政長官林鄭月娥與部分主要官員將於下星期四晚上7至9時，在灣仔伊利沙伯體育館舉行首場「社區對話」，名額150人。政府指，有興趣出席人士可在今天至下星期一中午12時，

政府同時發出場地約章，指在表達意見的同時，尊重其他參加者及不同意見，不以任何形式妨礙活動進行、干擾其他參加者及使用粗言穢語，大會主持人有權將違規者逐離會場，又表示除非得到主辦單位許可，入場人士者不得攜帶任何主辦單位認為可能影響活動進行或對在場人士造成滋擾、不便或危險的物品進場，包括揚聲器、擴音器、雨傘、防毒面具、頭盔、旗幟、橫額、彩旗，任何塑膠、玻璃或金屬瓶子或容器等。場地保安人員已獲授檢查進場人士的隨身物品及手袋。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

肯定方圓一公里通街狗

個人防護裝備都禁，政府會唔會笑死人

唔比帶國旗

你信唔信佢真係抽籤

入去叫口號唱歌

777講廢話就拉隊走